{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja mine piiks piiks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind teel."},{"text":"Ma v√µin su peret kanda."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"Mul v√µib olla suitsupakk."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa istud istmel."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites v√µid kanda kiivrit."},{"text":"Mul on vahel kelluke."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas suurte tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Lendan k√µrgel pilvede kohal."},{"text":"Ô∏è Viin inimesi kaugetesse kohtadesse."},{"text":"Maandun lennujaamas."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on palju kohti ja v√µtan palju inimesi ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µpetan inimeste pealev√µtmise."},{"text":"Ô∏è J√§lgin marsruuti."},{"text":"Sa v√µid minuga kooli s√µita."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"K√§in radadel ja vean palju vankreid selja taga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Jooksen raudteetrassidel."},{"text":"Ma v√µin maa alla minna."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"V√µin lennata otse √ºles ja peal on keerlev tera. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhe koha peal h√µljuda."},{"text":"Mind saab kasutada inimeste p√§√§stmiseks."},{"text":"Olen kiirem kui auto."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen auto, mis aitab inimesi h√§daolukorras ja millel on vali sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rists√ºmbol."},{"text":"Kasutan vilkuvaid tulesid ja sireeni."},{"text":"Ô∏è Viin inimesed haiglasse."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen eriline s√µiduk, mis aitab kustutada tulekahjusid ja millel on pikk voolik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tavaliselt punane."},{"text":"Pihustan vett tulekahjude peatamiseks."},{"text":"Tulet√µrjujad kasutavad mind."}],"options":[{"label":"Dump Truck","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin kosmosesse ja olen v√§ga kiire, l√µhkab k√µva m√∂irgamisega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma lendan v√§ga-v√§ga k√µrgel."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minu sees."},{"text":"K√ºlastan Kuud ja planeete."}],"options":[{"label":"Spaceship","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Monster Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja katan p√µldu."},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind √§ra, et saada suureks ja tugevaks."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen paksu t√ºve ja lehtedega suur taim. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Kaotan s√ºgisel lehed."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Mesilased teevad minu abiga mett."},{"text":"Sa v√µid mind anda kellelegi, keda sa armastad."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvatan maa all ja on hea s√º√ºa. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ."},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida."},{"text":"Mind v√µib supis keeta."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad lilled. Olen armastuse s√ºmbol. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane."},{"text":"Ole minu pointley bittide suhtes ettevaatlik."},{"text":"Inimesed annavad mulle s√µbrap√§eval."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan viinapuul. Sa v√µid minust hapukurke teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla hapukas v√µi magus."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikesepaistet."},{"text":"V√µid mind viilutada ja v√µileivale panna."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mis on seest punane ja millel on palju musti seemneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suvine maiuspala."},{"text":"Kasvan viinapuudel ja olen v√§ga suur."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on pagasiruum ja oksad, aga ma nutan, kui sa mind maha l√µikad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen harjunud paberit tegema."},{"text":"Minu sappi kasutatakse vahtrasiirupi valmistamiseks."},{"text":"Sa v√µid ehitada maja koos minuga."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme, mis popib, kui on palav. Sa v√µid mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit k√µrgest taimest."},{"text":"Olen keetmisel valge ja kohev."},{"text":"Inimestele meeldib mind s√º√ºa filme vaadates."}],"options":[{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Mandli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pikk peenike taim, mis ronib ja keerdub. Mind v√µib kasutada Tarzani d≈æunglisse riputamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mulle kiigata."},{"text":"Kasvan troopilistes vihmametsades."},{"text":"Riputan puude otsas."}],"options":[{"label":"Viinapuu","isCorrect":true},{"label":"Filiaal","isCorrect":false},{"label":"Juur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}